[國家媒體認證]暗夜星辰英文版 正式係youtube上眏

大家識做啦 一定要比國際認清真相
你dislike又好,comment又好,report又好,做咩都好
記得要pause片
支持真相

不愧為p牌post
冇人理

Dislike and report

推

push

舊嗰條片del左

收佢皮

任務已做

返去含柒啦 警犬

Reported

氣車推推

班垃圾係咪重新upload過

之前有英文版咩？

中文版重新upload

tuii

TUI

推，數字畫面唔好睇

Unlike and report

重新upload果段都好需要大家dislike

Done

再推！

tui

Report!

你去死啦
條題起得咁撚衰

推呀

Dislike + Report

做野喇手足

PUSH

佢條中文片del咗又再上返
大家又要report啦
用電腦版先得

推
Comment
Dislike
Report

Push

done

推啊！！！

推佢老母